人甚麼時候會死？

西爾爾克：我問你，人究竟什麼時候會死？ 是心臟被槍打中的時候？不對！得了不治之症時嗎？也不對！喝了劇毒蘑菇湯之後嗎？當然不對！

西爾爾克：是被世人遺忘的時候！

西爾爾克：就算我消失了，我的夢想還是會實現的！那個夢想一定能拯救這個國家人們的心病！ 你為什麼要哭？多爾頓？

多爾頓：這個國家也能救嗎？

西爾爾克：當然能，只要有人繼承我的夢想。

多爾頓：我要繼承你的夢想！

1/7 會展旗桿要升起義士遺志！！